★賀！蘋果公司裁員？信件中確定 190 名蘋果職員受影響！

蘋果在發給加州就業發展局一封信中透露，表示公司將裁員190 人，這部分員工曾在自動駕駛汽車部門工作。受影響的員工包括38 名工程項目經理，33 名硬件工程師、31 名產品設計工程師和22 名軟件工程師，將會在 4 月 16 日生效。

蘋果甚少有裁員的消息，雖然不是全數解僱，一部分職員將被調往公司的其他部門，但代表目前蘋果公司有兩個最大的可能性而作出這個決定，一是智能電動車市場前景不佳，二是蘋果公司在主要收入手機部門上面對困境，要集中資源應付未來的改變

步向死亡

美國D工程師一出來就大把人收啦

apple 果d

bug王

蘋果已死

你估係香港d it狗咩, 人地係「工程師」呀

你部se, ipad 都步向死亡

10幾萬staff炒190就上新聞

華為全部接收（技術）